白人、黑人、香港人、大陸人、南亞人（巴印）、東南亞人（菲泰越etc），大家點排佢地係香港的地位？

白>香>陸>東南亞> 南亞>黑 ？

三毛最低

黑要最高
No lives matter until black lives matter

陸排先過東南亞你弱智

白最高 東南亞最低
其他WFC

香港啲黑人好惡，成日不懷好意咁望住你咁

咩料?又黎分化?從來都只係人品問題, 有咩咁值得分
block得負評上一頁啦

咩南亞人先?巴基斯坦印度又係南亞，越南尼泊爾都係南亞

要排的話印度越南尼泊爾一定都高過巴基斯坦

屌你老母啦
仲話要同泰國人組咩奶茶同盟
不如解散啦咁

白人地位係香港係高，呢個係現實喎，當然事實上好多 white trash 呃飯食 ，咁又叫分化？

越南係東南亞呀低能

睇外表唔識分巴基斯坦印度尼泊爾有咩分別

事實，無請工人嘅香港人不嬲好憎果班阻撚住哂嘅菲傭

排你老母

泰國關菲傭咩事
泰國人生產力高過班傭工好多
咁都溝埋黎講

南亞人最會為香港民主發聲嘅族群
因為好多已經植根香港，對呢度有本土情感連結
其他果班（特別係白人）都係經濟移民
黎香港搵錢，唔會理你死活

好多泰國人勁有錢，開幾間士多，日日坐係到同人吹水

分到，特別好多巴基斯坦人都好宗教虔誠係衣著同打扮到都好易分到

你好好人啊 光環比矖你喇 贏矖喇 返去訓喇

帶圓帽果啲多數係咩人？

泰國菜世界名列前茅
靚女又驚為天人
好幸福

猶太人?

D雞

Pad Thai + 太陽強
10蚊有找

多數巴基斯坦人，白袍圓帽留埋長鬚肯定係伊斯蘭教，9成都係巴基斯坦人，另外1成可能係印度